ONEPIECE 海賊王 ワンピース913中文情報

913 鶴的報恩
扉頁：17點，在感謝中出航，作為海賊的首秀大失敗
霍金斯問你們知道現在控制著這個國家的是誰嗎
路飛：是凱多對吧！
索隆：錦衛門也說這些是不能說的……
路飛：剛才的是騙人的！
霍金斯：……你們一個月以後還能活下來的機率是19%
霍金斯的手下迫近，索隆對路飛手裡拿著的刀非常感興趣
路飛自滿的說這是名刀對吧？
因為真的覺得有名刀的感覺，所以索隆拜託路飛把刀給他看看
路飛無視了索隆的請求，直接用握著刀的手打了過去，手下們乘著坐騎衝了過來
但是路飛抓住了蜥蜴，把蜥蜴朝著霍金斯扔了過去
霍金斯的刀的刀身上出現了稻草，用稻草備手刀刺殺了蜥蜴
索隆對著霍金斯的臉砍了過去，結果霍金斯無傷
霍金斯用稻草的能力在手下那裡存好了作為分身的稻草人偶
對霍金斯造成的傷害會通過稻草人偶轉到手下身上
稻草備手刀的刀身變成了巨大的咒術師的樣子
霍金斯說開始遊戲吧，然後抽出了手裡拿著的一張塔羅牌
抽到的愚者的逆位（倒過來的卡牌）
因為卡牌的效果，霍金斯的手下們開始鬧矛盾
不知道為什麼開始焦急的狛犬，然後離開了索隆和路飛
好像是因為阿玉的身體開始惡化了，所以不能耽誤時間了要趕緊去找醫生
霍金斯又抽出了另一張卡
抽到的是法王的逆位，是追擊的卡牌
稻草備手刀的刀身開始朝著狛犬追了過去
乘坐在狛犬的後背上準備迎擊的路飛和索隆
稻草備手刀的刀身好像和霍金斯自身是連接在一起的，霍金斯揮了一下劍，然後刀身也開始揮自己手裡的帶著尖刺的棒子
索隆用二斬登樓砂文砍斷了刀身，但是受傷的卻是霍金斯的一個手下
霍金斯的手裡握著法王、援護之卡
預言到了路飛他們會因為某人的援助而從這裡逃脫，所以放棄了追擊

913 鶴の恩返し
扉絵、17：00 感謝の中の出航 海賊デビュー失敗

ホーキンスが今この国を牛耳っているのが誰なのか知っているのか聞いてくる
ルフィ「カイドウだろ！」
ゾロ「そういうのも言っちゃダメだと錦えもんが…」
ルフィ「今のは嘘だ！」
ホーキンス「…お前達が一か月後生きている確率19％」

ホーキンスの手下が迫る中、ルフィの持っている刀に興味を持つゾロ
名刀でござるだろ？と自慢げなルフィに本当に名刀の気配がするので見せてくれと頼む
ゾロの頼みを無視し刀を持った手で相手を殴り倒すも手下たちが乗っていたトカゲが突っ込んでくる
ルフィはトカゲの首根っこを掴みホーキンスに投げつけるが
ホーキンスは刀身がワラで出来ている刀、藁備手刀でトカゲを刺し殺す
ゾロがホーキンスの顔面を斬りつけるがホーキンスは無傷
ワラワラの力で手下の分身である藁人形をいくつもストックしてあり
ホーキンスのダメージは藁人形を通して手下が肩代わりする
藁備手刀の刀身が巨大な呪術師の様な姿に変貌する
ホーキンスはゲームを始めようと言うと手に持っていたタロットカードを一枚引く
引いたのは愚か者の逆位置
カードの効果でホーキンスの手下が仲間割れを始める

なにやら焦った様子の狛ちよがルフィとゾロを口にくわえて走り去る
お玉の容体が悪化したため一刻も早く医者の所に連れて行こうとしている模様
ホーキンスがもう一枚カードを引く
引き当てたのは法王の逆位置、追撃のカード
藁備手刀の刀身が狛ちよを猛追する
狛ちよの背に乗って迎え撃つふたり
藁備手刀の刀身はホーキンス自身と連動しているらしくホーキンスが剣を振り下ろすと刀身も手に持ったトゲ付きの棒を振り下ろす
ゾロが弐斬り登楼砂紋で刀身を両断するもホーキンスの手下の一人がダメージを肩代わりし倒れる
ホーキンスの手には法王、援護のカードが握られている
ルフィ達は何者かの援助によってこの場を切り抜けるだろうと予言、追撃を諦める

狛ちよの背に乗って移動していると一人の女がお礼を言ってきた
ルフィと合流する直前にゾロが悪党から助けた女性で
先程の騒動の最中に狛ちよのしっぽの中に隠れてやり過ごしていた
彼女の名はお鶴、近くの町で茶屋を営んでいる
お鶴はお玉と知り合いらしく彼女の手当てをするために自分の店によって薬を飲ませようと提案する

ワノ国、九里「おこぼれ町」
お鶴の茶屋では看板娘のお菊がワノ国一の相撲取り、横綱の浦島に言い寄られていた
俺の花嫁になれば働く事もなく「農園」の美味い飯を腹一杯食べられるぞという浦島
そこにルフィ達がやってくる
お菊にすぐに薬を用意する様に指示するお鶴
その様子をハートの海賊団が少し離れた山から双眼鏡を使って覗いている
ペンギン「そうだろアレ！麦わら達だろ！？」
ベポ「騒ぎを起こす前に呼び行くか！？」
シャチ「お前目立つからなーベポ」

19% 直接無視

又係時候估“某人”係邊個

遊戲王

標題係「鶴的報恩」
咁係咪某人即係鶴?

又斷刀,準備換鬼徹了

睇錯,自膠

契仔都傷唔到佢

又拖一話

應該係指入面時間既一個月後有另一場世界大戰.

現實世界大概大年後啦

十年後

其實有名刀係點
我意思係名刀既定位係點樣
你武裝色夠勁乜野名刀都無用架喎
定係佢好似錦衛門咁識出火

報紙檔3蚊一支原子筆同百貨公司3000蚊一支墨水筆既分別

D牌應該表裡各一個意思

愚者逆位 就路飛佢地
法王逆位 就海多戰敗
援護 一係某人援助路飛 一係路飛援助某人

好似囡囡啲名牌袋咁
你用$10 袋又係裝野
$30000 袋又係裝野
但自信+100

但最尾都係用黎裝野

外行員錯了

日文情報最尾咪講咗係邊個幫手

名唔同好似係

可以咁理解
一般刀攻擊力係100
名刀攻擊力係200
當大家武將色都一樣勁就靠刀既等級同劍技分勝負

純粹係尾田諗多個理由俾zoro升lv

今周合刊，下周停刊，又要等下下個星期

DKLM 又停

又係有人幫拖走到

1999

明顯霍金斯之後有用先唔會而家輸
路飛同ZORO要追住佢黎打 佢D分身夠頂幾耐

做霍金斯手下幾慘

鶴係咪卓洛救個個女人

霍金斯點成大器呀
啲招咁撚陰濕 玩尻自己友

路飛加卓洛既劇情

齋睇情報都覺得好睇

再親都冇理由勁過黃猿嘅

zoro斬幾下 已經用左佢幾隻替身
佢又無傷到zoro, 贏只係時間問題

咁又唔同,好似索隆一開始拎到秋水果陣,出劍風效果都勁好多

見到佢係到抽牌諗起遊戲王

基德

913 鶴的報恩
扉頁：17點，在感謝中出航，作為海賊的首秀大失敗
霍金斯問你們知道現在控制著這個國家的是誰嗎
路飛：是凱多對吧！
索隆：錦衛門也說這些是不能說的……
路飛：剛才的是騙人的！
霍金斯：……你們一個月以後還能活下來的機率是19%
霍金斯的手下迫近，索隆對路飛手裡拿著的刀非常感興趣
路飛自滿的說這是名刀對吧？
因為真的覺得有名刀的感覺，所以索隆拜託路飛把刀給他看看
路飛無視了索隆的請求，直接用握著刀的手打了過去，手下們乘著坐騎衝了過來
但是路飛抓住了蜥蜴，把蜥蜴朝著霍金斯扔了過去
霍金斯用了刀身是稻草的刀，用稻草備手刀刺殺了蜥蜴
索隆對著霍金斯的臉砍了過去，結果霍金斯無傷
霍金斯用稻草的能力在手下那裡存好了作為分身的稻草人偶
對霍金斯造成的傷害會通過稻草人偶轉到手下身上
稻草備手刀的刀身變成了巨大的咒術師的樣子
霍金斯說開始遊戲吧，然後抽出了手裡拿著的一張塔羅牌
抽到的愚者的逆位（倒過來的卡牌）
因為卡牌的效果，霍金斯的手下們開始鬧矛盾
不知道為什麼開始焦急的狛犬，然後離開了索隆和路飛
好像是因為阿玉的身體開始惡化了，所以不能耽誤時間了要趕緊去找醫生
霍金斯又抽出了另一張卡
抽到的是法王的逆位，是追擊的卡牌
稻草備手刀的刀身開始朝著狛犬追了過去
乘坐在狛犬的後背上準備迎擊的路飛和索隆
稻草備手刀的刀身好像和霍金斯自身是連接在一起的，霍金斯揮了一下劍，然後刀身也開始揮自己手裡的帶著尖刺的棒子
索隆用二斬登樓砂文砍斷了刀身，但是受傷的卻是霍金斯的一個手下
霍金斯的手裡握著法王、援護之卡
預言到了路飛他們會因為某人的援助而從這裡逃脫，所以放棄了追擊
坐在狛犬的背上移動的時候，一個女人過來說要表達謝意
那個是在和路飛匯合前，索隆從惡人手裡救下的女性
在剛才的騷動中一直躲在狛犬的尾巴里
她的名字叫鶴，在附近的城鎮裡經營著茶屋
阿鶴好像認識阿玉，所以提議把阿玉帶到自己的店裡然後服藥
和之國，九里【殘鎮】
在阿鶴的茶屋裡，看板娘阿菊在被和之國的頂尖相撲力士【橫綱的浦島】搭話
浦島說如果你成為了我的花嫁，那就可以不用工作，在農園裡享受美味的飯了
就在這時路飛他們到達了
阿鶴立馬讓阿菊去準備藥
在稍微有一點距離的山上，用望遠鏡看著這裡的情況的紅心海賊團
企鵝：沒錯吧那個？是草帽他們吧！ ？
貝波：要在引起騷亂前去叫他們嗎？
虎鯨：你太顯眼了啊，貝波

本周合刊，下下周再會

好奇怪
點解佢地用劍會有火有冰

卓洛打龍馬疆屍個陣已經都到隻龍馬著火

不過相比外行員，我覺得阿後game講得好似正d

又係啲戇鳩問題
咁如果兩條友武裝色不分上下
自然要靠其他野分高下啦

正阿， 羅又出場啦

外行員宜家成日左抄右抄
初初睇都無咩野，宜家愈黎愈唔掂

上次比人踢爆抄人，連圖都無改就出片,同埋好多無證實既資料佢都當真咁講

不死鳥都遲下出埋

不死鳥唔係話要守島，黎唔到咩？

可能突襲呢 到時一定起哂雞皮

外行員又中

師兄你好聰明呀